大面bella 真係好正

邊個負皮

你老母仲正啦

做乜鳩
連登仔識唔識respect
躝去OKC 打波啦

至少有張圖先有得傾啦

點正呢

開post冇圖比人屌是常識吧

你邊個節目見到佢

華箏good d

你都on撚9

……

...

大便bella

個樣好撚淫

救救樓主老母

樓主唔係睇咗個咩最緊要好玩下話

總之Bella 就正啦

麻麻

洗唔洗咁多負評，佢啲圖真係咁好睇咩

Yes

我都覺得好正 但有冇多啲圖呀